TVB個「最緊要好玩」好煩

成班啪左fing頭丸咁喺到傻笑 on9到
都唔知邊個設計 肯定以為自己好有創意

大笑之歌黎

一陣做，睇睇有幾柒
成班傻鳩自己講自己笑

睇完個介紹都唔知做乜撚

煩撚到

開波，做乜撚野

BoB

做啦

麥美恩

阿Bob…
女人嚟？
冇J嘅

做乜9

原來係做呢D垃圾,唔掛得知D廣告死都唔播節目內容

一團超人

港版Mad TV?

勁垃圾

張美妮

戇鳩到有啲好笑

做緊乜撚野 古老當時興

邊撚到好玩

好撚尷尬

點解龜頭bob有 camel toe

夠膽就講臭雞

做咩事

做乜9事

做乜尻

笑唔出係咪我問題

Dllm........

睇女算

Tvb無人才...?

臭嘅我地就叫~~~

2017年重有D咁低質素既垃圾節目

唔係

真係話你on9驚你嬲

我究竟睇緊啲咩呀

投訴話教壞細路

十打膠唔駛找

柒到唔敢睇

偽星爺

攞返啲陳年笑野出嚟
發曬霉啦

Wtf

mayan

屌那媽，重衰撚過幾十年前亞視果個笑Joke1800秒

睇呢度仲好笑

屌

Kelly開台喎 去ttv睇好過啦

搵返艾粒仲好笑啦

on9當有趣就係呢種

真係睇到打哂冷震
屌你老味戇鳩到極限

腰斬未
飲尿

農夫齋talk都好睇過佢地

想點

屌你老母，垃圾到咁離譜，痴撚線，唔係等開波都唔轉過來CCTVB,睇左唔夠五分鐘已經屌左出來

左抄右抄

原來李思捷都唔係最垃圾

mr bean咩屌

艾笠玩電話仲好笑

無極限

MayN

飲藥水果個笑左

好on9
Btw, 廣告入面細細粒金色菇頭果個叫咩名？本身想睇下節目八下叫咩名，而家直接問算數

思捷啲咸濕笑話我笑到喊
依家真係睇到好尷尬

佢地演既時候有咩感想

嘉莉

唱歌幾好聽

屌那媽 頂硬上

把聲扮星爺?

笑點係？

馬家開飯仲好笑

小學雞笑點

其實佢有咩好玩？

好撚膠

真係笑唔出 好柒阿橋王

神醫嗰段抄好耐年前大陸一段短片

我都覺

鄭秀文幾似

執撚咗佢啦
真係影撚衰電視業

個節目仲尷尬過睇關家姐

我平時係房玩電腦好少會干涉廳部電視播乜
但今次我齋聽都頂唔播
搶撚左屋企人個遙控機轉台

呢個節目實在係太過on9

扮周星馳果條大陸仔來架，又係煩膠一名

垃圾到

重播獎門人好過

仲柒過早幾年反轉1/3
完全唔係on9當有趣
完全係垃圾

個節目又抄邊套野？好熟口面

係咪大陸個溫超黎

屌 睇到好尷尬好柒呀媽呀

嘉莉真係慘，新處境無得做要做呢啲白痴野，反而個新港姐蘇韻g拍完一套又一套，套新處境又有佢，都唔知憑咩，講樣唔靚，無身高

仲老土過幾十年前搞笑節目

會唔會好似翻版 chilam 咁多啲工作機會

戇鳩當有趣

好似話有後台架嘛
唔係點入4強

講鹹野

點解要咁搞9星爺

好撚樣衰

好撚難聽

原來把聲似星爺都搵到食

on9

好柒

睇到我覺得尷尬

屌你泰臣同蝦頭兩個真係好撚煩 真係當自己好好笑好百變好好戲咁

又係泰臣蝦頭出黎獻醜既時間

緊係啦 唔係李思捷最初點搵食

係

蝦頭真心勁喎

完全唔似星爺囉

邵子風

返去搵龍小菌啦

做乜鳩

熄得電視

套野好撚無聊囉，想點呀

李力持笑話真人版？

做緊咩

轉台睇幟哥算
雖然有詹sir

你呢個仲好笑

全家人喺電視面前靜晒

做乜鳩？

On9當有趣嘅極致

有冇人話我知好廣告入面細細粒金色菇頭果個叫咩名？？

想點撚樣o者

想要幾低收視吖 出聲啦！

如果有下一集
好似爆足一周咁腰斬好嗎?

胡渭康都要玩呢d 慘

好撚悶

好撚老尷

係電視劇定綜藝

突然記得好耐之前鄭中基林敏驄燦神果個節目好撚好笑

有無人知會做幾集

套野想點 尷尬到好似睇關家姐咁

巴乜撚野仙

看snooker算

就咁完?

咁就完

下星期

林盛斌（Bob）、「蝦頭」楊詩敏、麥美恩等「好玩」團隊成員，出盡混身解數，送上輕鬆千八秒。Bob和美恩今回合演情侶，為了紀念日的問題，會鬧出甚麼笑料？蝦頭與拍檔邵子風繼續上演另類男女攻防戰，處處針鋒相對，對白啜核、情節過癮！洗手間於生活中不能缺少，內裡怪事亦可無奇不有，何遠東在廁所裡發生甚麼趣事？節目還有張美妮以「阿婆look」亮相，而「小學雞朗誦隊」再度登場，務求大家看得開懷暢快！

認真

成套都無笑過

睇到好老尷

馬家開飯
呢套

頂唔順
食打冷諗住坐陣
點知唔望畫面
聽到聲都好難頂
埋單逃走

仲有

唔知TVB有冇人有上連登睇呢個post
我想同你地講: 好心腰斬左佢啦

成個節目乜都係柒
個名都好格硬

好老土

有咩撚野創意？咪又撚係抄

好柒 全程都無笑過
勁老土，睇到打冷震

厲害

其實呢D老土笑話一早有啦
係個肚畫嘢就抄日本仔
朗誦就抄笑談廣東話
真係好垃圾

睇志村健都無咁嬲

GAG...........GAG...........

- 分享自 LIHKG 討論區我第一日就屌無人理我

你唔講都醒唔起 一講就似喇
抄都抄得柒過人

個咩小學雞朗誦定唔知咩
柒到喊 想扮笑談廣東話 定開心字典
一個都笑唔出

明明我睇果兩套笑到仆街

大笨象係笨，長頸鹿係頸，你咪當我lulu喔

屌你真係全家靜哂

全香港靜曬，睇左個笑談廣東話已經柒到熄電視

笑唔出，都唔知做緊乜

睇描述都已經柒到唔敢睇

又要睇？

好似叫溫超

一聽就諗起呢首

好撚垃圾

Gagagagagagagagagagagag

Gag你冚家剷
仲煩撚過work work work work work work work

呢個好聽喎

但係佢on9丫嘛 成個癲婆咁

真係好癲 點先可以拍到套睇到會尷尬既綜藝出黎

仲有人睇

抄邊套戲

垃圾

個劇情好似睇過

食煙

直頭係垃圾

鄧智堅

我啊媽好鍾意睇

點解有啲咁垃圾嘅節目……

以前南方台都市笑口組仲好睇過佢

嘉儀

細個超鐘意睇

我媽睇到卡卡聲

+1 我覺得好尷尬

呀媽係咁笑....

睇到起雞皮

好撚柒

雖然佢個十集連播真正得一兩集好笑
但係都係坐定定追
劉汗真係喜劇料嚟
個樣同d動作已經幾好笑
富貴專扮孤寒佬
常滿就扮老闆
砂糖桔 柑桔 毛忌 秋香

抄 天邊一朵雲
但人地拍得好睇好多

你地父母睇達哥都覺你on9啦
有咩好屌

吓？

呢個學生妹幾撚得意

點解仲有咁多人睇TVB

右上角混左個c9入黎

下星期

又到週末，Bob等「笑星」繼續扮鬼扮馬，同你「玩足」千八秒！職場之上，波士與下屬總似隔着一道鴻溝。老闆對員工講盡尖酸難聽的話，「打工仔」心底又有甚麼啜核回應？Bob再次變身正義當頭的「一團超人」，並與「美容院屈人怪」決戰，誓要討回公道！聲情並茂的「小學雞朗誦隊」三度登場，今回又如何為各位看官「增值」？

岩岩先知有呢套野，上網睇左少少
見到阿bob屈手指就熄左.....兒童節目都唔會咁啦

仲做緊?

龜頭Bob扮一拳超人

睇到好無奈

結他他老伯

最撚弱智就係呢個乜柒朗誦

其實天氣咁凍呢個節目應該暫停

發生緊乜柒事，咁岩係廳望到部電視